嘗試用讚賞代替互屌

今晚行完睇直播，十點左右開始有朋友不停講班人留守金鐘想點，我堅持唔講任何野，因為我相任大家關鍵時刻會做正確決定，結果證明從來唔會令我失望，就算好似機場集會有做得唔好的地方，第二日會有人諗點做補救，完全我唔會擔心運動會一下子就散，大家真係做得好好，抵讚，文攻武鬥，大家輪住上

接落黎好緊要，民心歸邊，從林鄭民意睇到，我地呢邊當然就係一大班深黃，淺黃，溫和同埋部份淺藍的人士，估計林鄭係得返真心藍，既得利益者的支持，老實講呢班人做咩我地都唔會爭取到，唯一要鞏固溫和淺藍陣營同我地企同一陣線，因為淺黃深黃的人，係核彈都唔會割，唯有呢班溫和淺藍的人企我地呢邊，個形勢就由我地佔有7，8成人的支持，文宣組其實可以開始將重心擺落呢班人身上

香港人已經展現出毅力的一面，我相信接落黎的所有大型示威遊行活動，仍然會有眾多人參與，希望大家可以咬緊牙關堅持落去，記住我地無本錢分割自己人，一係一齊贏，一係一齊輸，退此一步，即無死所

天佑我城

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！